Ik was duidelijk hoog in hun gunst, waarschijnlijk om de reden dat beiden grote hoop begonnen te krijgen Ik zou hun doel op elke manier dienen.
We zijn vroeg met pensioen gegaan om uit te rusten, en Ik verkreeg aldus drie nachten ononderbroken rust en recruterde me daarna alle excessen die ik had toegegeven voordat ik naar huis ging.
Het was zo ver gelukkig dat ik zo klaar was om de sterke passies van mij te bevredigen tante, die onverzadigbaar was toen haar lust eenmaal werd losgelaten.
ik werd wakker eerder dan op de vorige ochtend, en kort daarna, het horen van een beweging in de kleedkamer van de dokter, veinsde ik slaap.
Het was zoals ik verwacht, komt de dokter naar me toe in gezelschap van mijn tante.
Zij worden liep naar mijn bed.
Ik had mezelf bewust op mijn rug gelegd om toe te staan de dunne zomerbedekking die door mijn moet worden opgetild en opgezwollen stijve pego.
Ik hoorde de dokter tegen tante fluisteren, om haar te tekenen aandacht voor het.
Ze gleed voorzichtig haar hand onder de kleren door, en greep het in haar zachte dikke vingers, waarop het zo heftig klopte dat ik het politiek vond om meteen te ontwaken.
Mijn tante was helemaal niet gezet uit, maar hield het nog steeds in haar hand met een zachte druk.
